屌！29號中環海濱割地冇人講？

真係好忙仲有71呀

一早有人講 不過沉咗落去姐

629 文宣圖

你叫人十點過去瞻仰遺容既，不如叫人今晚去露營好過

推

幾點都好啦，總之要去呀

條文係29/6生效，就係今晚凌晨。

諗住俾時間大家抖下

Pish

真係好緊急！

認真問
抗爭之餘，呢個係咪已經無得撤回？

PUSh 呢個好急!!!!!!!!!!!!!!!!

推！

Pish!!!

Push

pish

割就割硬睇遲啲定早啲姐